警告!8月5日千祈唔好再做呢樣野

就係地鐵不合作運動
你地係咪唔記得雨革點解唔work?擾民阿
你越搞政府越開心,完全係送子彈,輿論送頭
你地可以屌人掛住返工係港豬係垃圾
但事實係香港人未衝破到返工呢件事
我地依家要爭贏唔係同返工港豬爭對錯
而呢件事我可以話你知100%唔work仲有機搞散個運動
8月5要罷嘅自己會罷,我地可以做嘅就係文宣同文宣
你塞地鐵迫人罷政府一定吹大風叫哂受影響不滿嘅人黎反我地
到時請問你地爭到d咩?

明嘅話同我去文宣,唔認同嘅我擺低老母俾你屌

推

上次唔係輸擾民

係唔夠擾民

［理性討論］有冇人答到我點解要塞地鐵

一定要塞 塞佢老母 塞夠一日

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

林奠同獻世派會好開心你咁諗

不如順便推埋呢啲

你老母一定好撚慘

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰